{"id":"2018_9","name":"","memoryVerse":"“撒母耳将一块石头立在米斯巴和善的中间，给石头起名叫以便以谢，说：‘到如今耶和华都帮助我们。’ ”（撒母耳记上7:12）","dayQuestions":{"one":{"title":"第一天：阅读经文释义及参考经文","questions":[{"id":"2018_9_1","questionText":"1. 试于此处记下本周你怎样看到上帝行事。（如他怎样供应所需、回应祷告、安慰心灵、使人和好，或带领指引等等。）","answer":"","quotes":[]},{"id":"2018_9_2","questionText":"2. 在过去一周里，经文释义、讲课、小组分享或个人研习的哪些内容对你影响至深？","answer":"","quotes":[]}]},"two":{"title":"第二天：阅读撒母耳记上9-10\n上命指示撒母耳去膏立并指导扫罗为以色列的第一位王。","readVerse":[{"book":"撒母耳记上","verse":"9:1-10:27"}],"questions":[{"id":"2018_9_3","questionText":"3. 上帝如何启示他拣选了扫罗作以色列的第一位王？","answer":"","quotes":[]},{"id":"2018_9_4","questionText":"4. 撒母耳对扫罗说他会看见什么兆头？又给扫罗什么指示？这显示这位王与上帝以及与他的先知有怎样的关系？","answer":"","quotes":[]},{"id":"2018_9_5","questionText":"5. 关于上帝呼召信徒去做一项特定事工，你学到了什么？上帝要你去做什么事工呢？","answer":"","quotes":[]}]},"three":{"title":"第三天：阅读撒母耳记上11\n上帝让担罗和以色列人战胜亚扪人。","readVerse":[{"book":"撒母耳记上","verse":"11:1-15"}],"questions":[{"id":"2018_9_6","questionText":"6. 以色列人面临什么困境？你目前正在面对或过去面对过什么看来完全没有出路的困境？","answer":"","quotes":[]},{"id":"2018_9_7","questionText":"7. 当圣灵临到扫罗时，他有什么显著的改变？（参阅撒母耳记上10:22-26。）","answer":"","quotes":[{"book":"撒母耳记上","verse":"10:22-26"}]},{"id":"2018_9_8","questionText":"8. 圣灵的内住如何改变了你并给你能力？","answer":"","quotes":[]}]},"four":{"title":"第四天：阅读撒母耳记上12-13\n撒母耳指示以色列要记念耶和华，但扫罗却漠视他的教导。","readVerse":[{"book":"撒母耳记上","verse":"12:1-13:23"}],"questions":[{"id":"2018_9_9","questionText":"9. 撒母耳在临别赠言中，就他自己、上帝和百姓说了什么？","answer":"","quotes":[]},{"id":"2018_9_10","questionText":"10. 百姓听了之后如何回应？撒母耳如何教导并鼓励他们？","answer":"","quotes":[]},{"id":"2018_9_11","questionText":"11. 扫罗为何没有遵守撒母耳的吩咐？扫罗的不顺服造成了怎样的后果？（参阅撤母耳记上10:8。）","answer":"","quotes":[]},{"id":"2018_9_12","questionText":"12. 你正面对什么压力要你不听上帝的吩咐？你自己或他人不顺服上帝，对你曾有怎样的影晌？","answer":"","quotes":[]}]},"five":{"title":"第五天：阅读撒母耳记上14-15\n扫罗表现既愚昧又不敬虔的领导方式，于是上帝废除了他的王位。","readVerse":[{"book":"撒母耳记上","verse":"14:1-15:35"}],"questions":[{"id":"2018_9_13","questionText":"13. 约拿单与非利士人争战时所表现的勇气和对上帝的信靠，如何激励了你？（参阅撒母耳记上14:1-23。）","answer":"","quotes":[{"book":"撒母耳记上","verse":"14:1-23"}]},{"id":"2018_9_14","questionText":"14. 这场战争中的各个事件揭示了扫罗的性格和领导是怎样的？","answer":"","quotes":[]},{"id":"2018_9_15","questionText":"15. 扫罗如何为自己的不顺服找借口 ？你自己或他人违背上帝后，找了怎样的借口？","answer":"","quotes":[]},{"id":"2018_9_16","questionText":"16. 透过扫罗的种种失败，你对上帝有了怎样的认识？这如何给你带来安慰或激励？","answer":"","quotes":[]}]},"six":{"title":"第六天：复习撒母耳记上9-15","readVerse":[{"book":"撒母耳记上","verse":"9:1-15:35"}],"questions":[{"id":"2018_9_17","questionText":"17. 本周的研习给你最大的收获是什么？","answer":"","quotes":[]}]}}}